屌奶星，4000億蝗蟲係流浮山刀手??

入黎啦，我地中國想撚狗了🚬

冇人理樓主好慘 做個好心

樓主撚自己？

拉

樓主上水未 想撚狗了🚬

你咁快秒樓主 我地冇得再撚牠

樓主肯開PO未

你成日jer住樓豬 牠精神壓很大

CHING動物傳心師?

我日日餵狗 多少都知牠諗乜